報左入境事務處助理員入一入黎

有無巴打申請左？上個月入表申請 而家仲未有email通知
大家又收到未？

郵寄申請 兩日前收到回郵確認

考哂io先呀
io四月頭先考體應 有排等